根本羅婉儀校長就係香港人縮影，香港人唔撚死都冇撚用

今朝早餐食左狗肉未

邊個講你聽自殺需要勇氣
你信就真係戇鳩

同意
港人寸寸貢
睇人仆街
你死你事
自己利益行先
同情死者只偽善
我都 想校長收皮
只係多一個人仆街食花生

自殺者其實已失去勇氣。留在世上面對事情難，要日復一日去應對、忍受；反而一跳下去易，再不用擔心明天要怎麼免於受難。擇難捨易者，勇氣。擇易捨難者，勇氣已失。